90後telegram吹水grp

Hello！歡迎黎到90後圍爐吹水谷
我地會有吹水，谷聚，game（狼人,spyfall.....）
為保持男女數目平衡，撳入channel pm admin簡單介紹下自己就會加你入grp
最好send張相，純粹做個backup，tlg grp唔係for你搵食

🙅🏼不歡迎狗公及娘娘搵食🙅🏼

Pushpush

On撚9

防止娘娘厹搵食 會kick厹喔 唔好搵唔到食就賴地硬

pushpush

唔要厹唔要娘娘

厹

仲有無人仲有無人

推返上去

無人幫我推

我

入黎pm me

1

2

3

4

5

6

7

8

9